秒回

今日做左運動未

訓啦

早抖

喂

臭雞

2點鳥

咪又係雞

算唔算夜

依句真

雞

臭

巴定絲？

搵下第二啲野講啦

小妹有J

有咩講

大家可以走啦

早晨雞叔

廢青巴好耐冇見

屌解你日日都開

講經

On9仔

我發覺我前幾日冇瞓到搵唔到你個post
失敗左少少
自膠自膠

膠巴 我呢幾日都有開阿

咁熟口面 係邊到見過你

鍾意同巴絲傾計

我有九陽神功 唔驚你

可能佢日日6am瞓2pm醒呢

我睇唔到
喺最新度刮左好耐

係啲post

巴打們可以用幾耐時間放低自己既初戀

4-1啦

九個鐘咁豪華

請善用追蹤功能

唔記得了

一年左右啦

Sem break 唔豪幾時豪

未有初戀

search?

春天分手 秋天會習慣
苦沖開了便淡

唔緊要
重新自我介紹
我叫膠化鳥，可以叫我老膠
興趣係食野

連登都唔識用

識唔識煮野食

識到個新咪淡囉

催眠自己佢係臭雞就得

營多計唔計

老野

yes

洗唔洗利申返新會然先
嗰日喺人地個post柒左
連moon=mon都唔知

四餸一湯計唔計

依招真係得

營多點煮先好味

佢識到個好你十倍嘅咪心都淡囉

營多勁通便
冇咩事食少啲

腸野

唔識煮營多

成日食

通便呼好

其實應該煮兩分幾鐘就拎上嚟
頭廿秒唔好郁舊麵，浸透佢，然後快手搞散，兩分鐘咁上下撈上嚟落粉撈，加少少少少少少煲麵水，咁就會彈牙同埋撈得均啲

當你好似我咁一日痾三幾次都仲要通便咁就唔多好

無食送

睇醫生啦

餸就隨緣啦
落開腸

plan行程plan到頭爆

唔好理
痾得我瘦

有旅行去嘅收皮

信唔過個fd鳩下鳩下
搞到所有嘢自己攬哂上身

有研究wo

我便秘

6月16去日本
9月再去泡菜

去邊

有女

話明鍾意食野

咁你食多啲

男！
A0廢青

如果你突然有三十萬你會點洗
完全屬於你，可以由你任用

東京

仲識煮咩

加餃都好襯

啲雞無喇

叫雞

fd=女？

買車

有排叫

友誼

你唔係絲打咩

家常便飯嗰啲
姐係小炒嗰類
手工野(鮑魚，元蹄,etc)唔識整

買錶

銀行收息
得閒買多兩個杯麵保我兩餐溫飽

得我一個會拎錢叫雞

小妹係女！
朋友係女都正常啫

勁
我都想學煮野

三十萬爸打會買咩車

雞蟲

去邊到叫

食多啲自然識煮

我都唔熟
但遲d想買

睇嚟爸打好有錢

我識食唔識煮
有冇咩簡單 可以學下

公屋窮撚

煎隻荷包蛋嚟睇吓先

行街張啲錢一野車落條女度

買隻勞扮老細

咁點解會揀買錶

壕

正係識荷包蛋

搵個明模陪你屌一晚影輯相咪仲好
長屌長有

好鍾意錶！

反正意外之財
買鍾意嘅嘢唔好？

咁你可以出山
識煎一隻流心嘅靚荷包蛋基本上冇野會難得到你

畀首期咪仲好

係唔撚係呀

Show d 黎睇下先啦

第一次見神之廢青巴打唔係講女

講吓姐
一開始試吓炆肉
醃得好就包熟包好食咁濟(唔睇火就抵你死啦吓)

我唔講女 講雞多

食都冇得食邊有力屌閪

係喇係喇

今晚又全男

天絲不見了

天絲唔見左好耐啦

乜

全男仲要無咩人

去哂屌閪

收聲啦

下次開召喚post

我一返嚟就搞成咁

求教學

你點負責

想聽

女🙋🏻

想揸你

我負責派膠

屌開心左半秒

y

心淡

明明我係連登最top個1%嘅絲打
你條友都咁不滿？

肚唔肚餓

比我揸

叫你比游b 圖你又比啲垃圾我

其實我就炆雞翼嘅
上次超市咖哩味雞翼溝沙嗲味雞翼
溶雪
放油落鑊然後剪曬兩面
跟住落傻仔(斬件嘅傻仔)
兜多兩下落水，啱啱冚過面就得
跟住冚蓋恰陣
等佢啲蒸氣爆發完收返細就可以開蓋兜兩兜然後上碟

想食你

專業

早晨
plan完東京未
我勸你搵啲野吸吸幅射好，因為日本好似仲未散到福島啲野

睇完我講野包你肚餓

帶我去 包吸到你滿意為止

老雞bb記唔記得我

吸咩

要跟膠兄學野

no

屌對唔住巨巴
我無data 喇你狂出圖

喺街？

老雞係咪俾人屌到皮都反晒 ?

點會唔記得你

係

係床

No wifi?

想唔想睇？

No

巴打
我唔想返工

想

💤💤開始眼瞓

唔返工食咩

老綜

唔制

咁交信啦

豬肉好似煩少少
如果想炆五花腩之類
買到新鮮就恭喜你
冰鮮就溶雪
跟住生抽老抽糖少少生粉，鍾意就落少少米酒/生粉都得，跟住醃好就落幾片薑爆一爆然後放肉煎炒，變左色就可以落啲老抽同埋水落去，照舊冚過面，慢火等佢煲熟，然後食得
鍾意自己加啲其他吸味野落去一齊煲又得，(我記得加八角都好似ok),甚至你鍾意撈完個汁跟住剪好啲肉再落再煲亦得，得左

唔昆你
小心啲好

好大壓力

有無人要養？

算了 訓

冇

不如你話我知邊個鍾意返工

肥嘟嘟小朋友召喚

咁得啦

誠哥

做咩比膠我

今鋪冇相
但係我今日去左食齋宴同屋企人做節

做咩節？

誠哥負責收錢嫁炸

前嗰三個月啲節
因為我同我吖媽娘家嗰邊親戚唔係成日見，所以久唔久有節就借個名嚟食個飯

無哂人

愛過點做朋友

深夜就是po圖的時間

其實齋都可以好好食

Bam

當然食肉就梗係爽啲啦

少少哋食個下午茶都好好
細味人生

你自己唔想食咩

三四個鐘前先食完嚟
帽事嘅

收皮啦

做到朋友其實一係就好愛對方但係焗住分開
一係就從來都冇愛過
一啲所謂都冇

仲有係比人飛個邊先想做朋友

飛人嗰個都唔撚care

好岩

點解老雞成日都唔訓覺

成個post 都係比人飛

你衝返入黎我就唔訓住

生活滿足就唔會上連登啦
訓得著就唔會入嚟啦

咁又唔好咁講
我生活都幾滿足既

我好唔滿足

差啲咩？

差個成就
差個肯定

日日止連登仲想要咩成就

每晚訓唔著都期待你開post

其實好多
不過唔想講，廢事自爆

識過個啦

鍾意佢點解講分手

我個post 有無咁正阿

因為老雞好正

講黎聽下

你都好正

開得密就正嫁啦
情況就好似吉妹日日post三餐咁樣

真係好撚多
唔想講

唔知點解一開始就覺得老雞個名好有親切感

佢呢排好似有啲懶 定我豆雞睇唔到

臭雞啲friend

乖啦識返個泰仔算啦

神神祕祕咁

善用起底功能

屌屎眼

咁咪好 改左個好名

唔想講
反正都冇咩可能實現

其實老雞係絲打定巴打

咁我唔問啦 你咪講阿

總之就新仔

原來真係會心痛
好撚心up

巴
E巴印正左

唔話你豬

你氹唔到我爆響口嘅

過一排就唔心痛了乖

搵過個啦

我一直以為你係絲

一刀拮落去咪唔痛

希望你唔係巴 唔想搞基

你自己都係紅巴
講呢啲

唔係點
又克服唔到
又辛苦
又要叫春
不如一齊死撚左佢咪仲好
死左有人同你歌功頌德添

老雞bb 我係絲

搵過個咪得

連登冇女人
要記住

Yeah 小朋友bb

真係得深就點都冇用

唔好理佢
我陪你叫春 叫到你覺得自己煩 唔想再叫
就走得返出黎了

我咪絲打囉

連登冇女人

1999

老雞真係好可愛

獴

哦

我係man 唔係可愛

等我聽日開返個小朋友心事台開解下大家

得深=hurt得好痛

情人眼裡出西施

連登都有字出唔到

...你就真係比人屌得少

好閃
係愛啊哈利

呢句令我諗起個女仔

界刂

一定係我

Mk

No, is me

訓啦柒頭

屌你老母親節

你一日到黑諗住就曬佢就一世都磨合唔到

酸？

想要句早抖bb

甜

我地唔好理隻濛b 姐

好囉

早抖bb

掛住你

送句電影對白比你
我小時候就很喜歡吃便利店的肉醬意粉。
那時候很多人都問我，你為什麼那麼喜歡吃？
它真的是有點咸，肉也不多。
喜歡，就是喜歡。
我喜歡她是因為我覺得她好，她什麼都好。

你唔撚係佢盒肉醬意粉啊明唔明啊

死基佬早d訓啦

飲多啲水

小寶寶食蛋糕

肉醬意粉正呀

幫我cum 被

咁熱都cum被

七仔個隻幾撚正

開左冷氣

咁你放佢去搵佢盒肉醬意粉啦
順手放過埋你自己啦衰鬼

多謝你 真係訓早抖

我比溫暖你

中學果陣放學會去ok買
熱辣辣好正
後尾聽人講話唔知大陸做定有菌就冇再食

鍾意你嗰陣就乜鳩都冇問題
唔鍾意你嘅時候你嘅存在就係問題

Bingo

聽日見

好凍，攬住我

真係唔開心就放自己頹一排去玩下
但唔好叫咁多春啦 會好易諗起
乖啦要加油

攬住

開冷氣嗌凍

好細心

凍

而家好暖喇

要開埋比隔離房

開解大家

慢慢黎邊有咁快

當發左場夢咪算
何況你果個真係好撚戇鳩

但係真相就擺喺眼前

我會迫自己面對 瘋狂喊
喊到有一日問自己做咩要為一個放棄左我既人而喊 就清醒返了
邊個放棄你都唔緊要 唔好放棄自己啊

琴晚先夢見 真既一樣

正解

有冇夢遺呀咁

淨係心酸

起完老雞底
老雞可唔可以做我筆友

攰了
早抖咁多位
睇下今既抽到咩夢先

起完都唔知佢男定女